聽日上水不反，估計警謊又搜出核彈

打賭，今明兩日搜到咩

汽油彈
土製炸彈
槍
核彈
高達
刀
強水
煤氣罐

開個盤啦

汽油彈咁common 要估下幾多支
好似係有五十個樽但可以制做一百支呢d偽進制

汽油彈 1賠1.05

要估埋幾多支

賭j賭佢搜到兩三支槍

搜到義士好開心咩
係度玩膠

80個玻璃樽 大約可以做150個汽油彈

未必有,因民陣大遊行先出呢招,上水小型遊行未必有

不過估計天日大包炒
天日記得唔好帶文具

高達

呢個太難啦
我地點識毅進制

Push

我估 聽日 6:30 am 左右搜到

圍村大把

好笑，諗起早期記者會d圖

係咩咩草地搜到好多核彈

【上水區內主要街道/建築及注意事項】
Part 1:
Part 2:

【1.5上水和你行遊行詳情】

#反極權運動

留名等睇警謊搜出 反坦克火箭炮

小心舖頭入面有便衣

指甲鉗

尋日教師集會前都聲稱搜到火魔

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

沙田單火觸消防話有可疑，黑警話無可疑